屌你老味個廣告gay撚到

原來Donald 侵你平時睇埋呢啲。。。。。。

死啦你

gay佬

成晚都見到你
真毒 ?

我地終於都相遇啦